［巧巧聽］泰妍新碟首出打歌出左啦～

巧聽過上次首先行曲

大發

🤔？

認真，成隻碟以SM標準黎講真係超好聽
仲未聽晒

一陣聽下先
有冇邊首好聽既推介？

Time Lapse
Lonely Night

不過真係成隻都好正

抒情歌先最啱佢

幾好

腳趾絲去左邊 幾日唔上黎但瘋狂update ig😭

腳絲已經放棄兩登
十戈木

得罪講句 太妍冇首歌係好聽

屌你老母串鳩我下話？

請珍惜會員腳趾妹

腳趾絲兩都幾唔見左好多日

BTW佢IG係咩

先行曲特別D
呢首曲風都聽過唔少

xwoxwox

隻碟巧巧聽，loop左幾次都唔厭

HELLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLO

泰妍有新碟